一落樓梯，二樓仆底，三個筋斗...

一落樓梯，二樓仆底，三個筋斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八時死亡，九時出殯，十分抵死

Should i say 哈？

小學聽過

唔講都唔記得

細個好鍾意講
不過我識個version係
八時入院 九時死亡 十分happy

究竟呢啲野邊鳩個作

今日天氣beautiful

好撚變態

係咪講緊朗豪坊單野

十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘尚且三心兩意一等下流

嗯